［ 回 ］冇gear唔好上前線

我係其中一個叫冇裝既唔好上前線既人。

唔知你地點諗，我心目中對前線既定義係子彈横飛，得個3M基本眼罩既你其實都要自求多福，我試過幾次俾狗𣈴頭射，好彩有時有傘有時有偱頂住。而且，有好大機會一日之後就要換罐。所以如果冇gear上前真係唔建議⋯⋯

612我未有gear，硬食TG既我係口水鼻涕眼淚一齊岀，失曬方向，身邊仲有人頭暈腳軟甚至哮喘發作。

試諗下，如果現家你地咁，冇gear，我地點救，我希望FA係可以救中彈既手足，929個日子再次彈橫飛，幾乎每半分鐘就有一個手足失去知覺咁被FA抬走

再者，前線係陣形上係有部署架 萬一啲狗衝前，你地狀態又唔ok，咁點跑！

(仲未計如果岀水炮車）

不過，我好感激你地願意踏出第一步上前，不過希望你地可以保護好自己，不受傷不被捕！

香港人，加油

無gear真係唔好企咁前 頂住前面啲人向後走

留啲距離比前面向後就跑

搵唔返個原po

推呀